香港人見識到支那人手段未？

支那人成日落到黎香港，就成日用盡手段搶香港人資源，一係就苦肉計，扮可憐扮慘，一哭二鬧三上吊搶香港人既野！一係就見有價值既香港人就死癡爛癡，拉關係！

我試過比個多年無聯絡既支那人煩九，佢想癡埋黎拉關係拎著數！我唔比佢癡，佢就不停電話whatsapp甚至踩上我公司滋擾我

支那人為達目的不擇手段

所以香港人反抗，香港人報仇！不要再比支那人欺凌